大家揀女揀邊種

有種女一望落去好靚好吸引.但望慣又無咩一回事
有一種就一開始平平無奇.但愈對得耐就覺得愈有味道
大家鍾意邊類型？
樣靚：正皮
平平無奇：負皮

我最美

前者應該係面尖尖，驟眼望吸引，望得多會覺得西
後者面型唔突出但五官唔錯，好似紅酒咁越望越有味道
識揀緊係後者，起碼少啲狗公沖先

我都係咁話

你男人黎

揀樣衰

帽o既機會都少

巴打口味果然與眾不同

16個負皮